沈陣營第二百四十期 - Hit and Run. 2019，且戰且走！

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第二百三十九期 - 師父大愛恩澤中港, 愛與和平戰勝一切

\|/

師父\｜/

我好擔心師父張生死符真係攞左何妖條命

好耐無入內堂飲茶休息

外面好亂 好需要冷靜休息一下

佢死硬架啦

重慶大廈又咩事呀？

有時同沈門眾師兄互相交流完之後
都會覺得自己見識又多左

聰仔應該已經內心死亡

\|/
心情仲係好爆 廢事睇CC台變滾水
入黎平伏下

One Way Ticket To Jail Tutorial - Wing Chun Vs Riot Police With Wing Chun Tai Chi JKD - Master Wong

Master wong有D料到。反而華人教詠春流流地

就好似法庭搵漢學專家要英國搵一樣...

我諗黎諗去，我諗唔到政府仲可以有咩招。黑社會已經係一個咁既政權既last resort. 而家黑社會都出埋，民氣不散，仲越黎越有。佢冇招架啦。佢最後一步就係出解放軍，但解放軍係核彈黎，一㩒掣，佢自己都仆街。如果佢用解放軍，美帝唔會放過佢。而香港人，根本冇野好輸。
出得解放軍既，你有層樓，過億身家，又如撚何者？全香港七百萬人，你有冇七百萬飛子彈？

所以，唔好撚怕佢。應做既繼續做。佢冇招架啦，見底架啦，捱埋呢關就做低佢。

劉細良話打開詠春, 就只識打詠春

今朝咪講左, 支共始終係老共

今日佢講得十分精彩

佢果啲唔止係詠春嚟，係加咗啲mma同bruce lee截拳道

一係溫水煮蛙，一係火鳳重生，即係長痛同短痛

就今晚在日牛涮涮鍋專門店(東港城分店)所發生的事件，服務處得悉有警員到場後，立即前往並查詢到場原因。在場警員表示食肆內曾有人報警求助，其後警方到店內跟進。

東港城服務處特此澄清，服務處並沒有報警，亦沒有求警協助。

咁快就割
睇黎好驚又重演新城市

有時真係唔知SHK真鬼定假鬼
但最近總是常出現

換特首。
淋病退，換第二友上去。
第二條友要係ABC（anyone but Carrie）

以前做過信和商場既餐廳
如果店舖入面有事發生要報警
都係唔可以自己報
一定要通知管理處幫手報警

唔知今次日牛咁做之後會有咩影響

我愈嚟愈覺得今日堆fake news真係黑暗兵法嚟
出咗黑社會之後唔對路 借力打力俾個理由自己割蓆

可能係暗黑兵法，可能真係想打點知大過揚班人出來冇著數，亦都係有人純粹整蠱攪亂檔。

不過如有冇今日呢單流料，就唔會有咁既效果整到全港恐慌令到政府更大壓力。

幾條聲帶做到幾區封鋪 證明大部份香港人已經唔會信政府同黑警
仲想威信管治 威?睇過

727 睇黎好緊要

劉細良話

係！因為中共去到出黑社會，如果都多人上街，只有出老解或談判

差一步架咋，大家真係要忍埋呢段時間

民政局罷工後續 當局正式回應 公務員可以起義啦！！！

重磅炸彈

（突發）有網民發現八鄉分區指揮官「李漢民」個名消失咗

關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見

主要提倡成立民團，同鍵戰頂輿論

其實同之前一個post大家討論不謀而合，威權政府用嘅手法萬變不離

噚日太累，9:00pm唔到訓著咗，冇睇美股，頭先起身收市，成個組合有137蚊美金贏嘅，今晚先睇吓全出貨

twitter睇到日本對國民發出安全警示，香港入車廂無差別打人，已經當恐怖襲擊

另外美帝制裁一間向伊朗購買石油嘅公司

根據牆民搜查，都唔細間，屬支共軍隊公司

美帝公司調查郭文貴，認為係支共間諜，梁仲痕有冇收郭文貴錢？我早講咗，信美帝判斷，凡美帝唔蘇佢嘅一律唔使理佢講乜，人哋CIA同FBI唔係香港警犬，點會唔知係乜嘢人

啱啱睇到有人翻出港英時代，支共放炸彈暴徒嘅新聞，當時港督就賦予市民行使武力制服暴徒，因為屬恐怖主義，今日元朗黑底恐怖份子進行業恐怖襲擊，當警犬無法維持法紀，市民執行法紀有根有據

任何恐怖份子如反抗，擊斃恐怖份子天經地義

搞恐怖襲擊市民，全球譴責，支共港共仲係停留以前玩法，以為嚇怕人唔敢再示威遊行，呢鑊又柒出國際

專家：長江中下游數億性命危在旦夕

【新唐人北京時間2019年07月21日訊】日前三峽大壩變形的消息引發輿論擔憂。有中國法學家呼籲：念在長江中下游數億民眾性命的份上，最高國家權力機關應該組成特別調查委員會進行調查，此乃危在旦夕之大事項啊。

7月21日，法廣報導說，在這個多事的夏天，三峽大壩變形的消息突然成了中國輿論關注的中心，然而在官方緊急應對之下，這個重大新聞像流星一樣，來得快，去得也快。
7月初，有推特用戶披露，三峽大壩已經變形有潰壩的危險，並警告，三峽大壩一旦潰壩，半個中國將生靈塗炭，中共和那些大家族也將玩完。
該消息引起海內外網友的關注及擔憂後，官媒強調大壩「確有變形但處於彈性狀態」。
但是一個重大的疑問揮之不去，當局是否在掩蓋什麼？三峽建成前後，似乎一直帶著一個難以告人的原罪，就是禁止一切探討，把一個涉及數億人生命的問題變成三緘其口的禁區。
2003年中共稱「三峽大壩固若金湯，可以抵擋萬年一遇洪水」；2007年改稱可以「防千年一遇洪水」；2008年又稱可以「抵禦百年一遇洪水」；最後2010年稱可以抵禦「二十年一遇洪水」，可謂一變再變。
當時央視還引述專家的話稱：三峽防洪能力有限，不要把希望全寄託在大壩上。

如今隨著湘江長江流域洪災，輿論對三峽蓄洪排洪能力，以及對周邊的影響及三峽潛在的危機的質疑再次掀起。
微信朋友圈裡一位網友寫到，「川大的水電專業很強，有不少畢業生在壩上工作……這些校友說，已經不知道怎麼辦了，炸，不知道咋炸，拆，也不知道咋拆，維護也不知道咋維護，十分危急! 每天都在惶恐之中。」
與此同時，網絡廣為傳播一名中國法學家與朋友一段關於三峽大壩的對話，他呼籲：「念在長江中下游數億生民性命的份上，最高國家權力機關真該組成特別調查委員會，對壩之吉凶利弊作出專業、公開且權威之審查，此乃危在旦夕之大事項啊!」
三峽大壩真相到底如何？日前，三峽大瀑布景區緊急暫停接待遊客，長江航道局局長兩名副局長也同日火速被查，均被認為與三峽大壩變形有關聯性。
三峽大壩問題專家王維洛博士曾表示，三峽大壩的構造，決定了它一定會發生變形。著名水利專家黃萬里研究基金主持人黃肖陸也認為，不管變沒變形，三峽大壩都將會導致一個特別大的災難發生。
三峽工程自開工以來，不斷爆出質量問題。2003年三峽水庫蓄水前，中共國務院三峽工程驗收組在大壩表面發現了80多條裂縫，而且長江中下游連年出現反常氣候：地震、大旱、高溫、水災、鄱陽湖幾近乾涸等災難接踵而至。

如2008年發生8.1級汶川大地震；2013年四川雅安發生7級大地震。
統計數據顯示，2008年9月至2012年8月31日，三峽工程庫區共發生新生地質災害險情401起。三峽工程評估項目組組長沈國舫回應公眾時承認，興修大壩一定會誘發地震。
作家鄭義2011年曾撰文分析，長江攔腰建起巨大的三峽水壩後，湖泊原有的吞吐規律被廢掉了，三峽工程造成了這些生態災難。王維洛曾表示，三峽工程是造成乾旱的主因。
最早反對三峽工程的著名水利專家金永堂稱，現在三峽出現的問題。比當初估計還要嚴重。早先許多專家預言的三峽工程危害正在一一兌現。
此外，數百萬的三峽庫區民眾成了真正的「三低」和「三無」群體。由此而產生的每年信訪的次數高達8萬多件次，連年持續不減。
李鵬在2003年出版的《三峽日記》中拋出了江澤民，他說：「1989年以後，所有關於三峽工程的重大決策，都是由江澤民主持制定的。」

在2009年三峽工程全部完工的慶典上，沒有一個中共領導人到場祝賀，極為罕見。
2013年9月16日，李克強簽署針對三峽工程的海陸空四級防衛條例，中央軍委還抽調一個團兵力4600人保衛三峽安全，足見三峽工程的隱患。
王維洛說，三峽工程從2003年開始試運行到現在16年都還沒有驗收過，沒有人敢擔保它的質量。現在大家在網上討論這件事情非常有意義，中共必須對老百姓有個交代。
王維洛推斷，如果三峽大壩發生潰壩，下面宜昌市居住的70萬人命就沒了。其實三峽大壩早點拆了早點好，他說，拆也很容易，就是把閘門全部打開，讓水自己進多少出多少。但中共不願這樣做，如果現在廢掉，它前面的功績就沒了。
（記者李韻報導/責任編輯：王安平）

英國佬終於硬起來，對支共說不

靠侵不如靠其他美帝政客或參議員，侵一日到黑口水put

係返工先得閒睇哂咁多字

法輪功呢啲飛機文，睇完就算。
唔好咁上心。

出面搞緊66

\|/
師父早

WSJ:郭文貴被指控為中國間諜？！

環時：香港警權受限令基層治安環脫落

【Now新聞台】內地官方《環球時報》指，香港警權嚴重遭到限制，令一系列基層治安環脫落。

社評批評香港每次遊行都有暴徒恣意妄為，法治被他們捅了一個大窟窿，已經岌岌可危，秩序受到前所未有衝擊，特區政府依法施政面臨嚴重困難。

社評認為香港警權受到極大限制令混亂蔓延，警察依法行動控制局面，反而被指摘濫用暴力。而「佔中」破壞秩序的人受到法院判刑寥寥無幾，警察反而有多人受到監禁，亦打擊警察執法積極性。

加上極端反對派聲音得到西方輿論支持，形成對警察的巨大壓力。

社評認為在警權受上述限制下，社會上各種違法衝動會增加 ，導致一系列基層治安環脫落，這些後果都要由香港居民集體埋單。

---------------------------------
警權受限制!?講得出都係ON9 多

俾上面啲人打飛機架啫，响微博睇下就知，好多人仲話係反送中搗亂架。

樓1今日有特價？

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

諗諗下覺得佢啱

想入返兩手

睇下琴晚林卓廷記招
基本上拉哂建制落水咁濟

呢張𥱊電鋸都鋸唔甩啦

因為民壇野真天怒人怨，有圖有片警黑勾結

呢單野商界都即刻出聲反政府，你班建制成日同何妖一齊睇下點割

之前仲話搵黑材料，然後抹黑全建制派拖哂落水
估唔到今日係主動送黑材料上門，唔宣揚下點對得住全體建制

財經界要用財經界既手段去解決
more 圖 making in progress
希望大家可以俾料我整

師父滅世

仲以為係邊份報紙，原來係環時，唔怪得啦

師傅早晨\|/

cfu

堆地產股收租股比班牛屎佬毆走左幾多百億市值

隔日都得，其實冇所謂，一星期三日都夠，我都唔係日日練習嘅

疑因政見不同被趕出門口 26歲青年墮樓亡

真係似足文革，去到意式轉移平民鬥平民，家人鬥家人。

一次消滅保皇狗

師父嘅生死符出動到成3大張
認真。見過鬼我怕黑。生死符好撚邪門

買籐條幫阿爺教仔咪算囉

暫時係4張

虛竹都幫佢地唔到

我屋企老母都係深藍到馬利安娜海溝咁深，日日都係睇TVB撑暴政。就算TVB唔講結尾，佢都會一句：收左美國人錢就會自我添添自喜。

我初時都會係反駁幾句，之後都係玩下電視，入廁所痾條省港澳長屎算。
其實真係改變唔到，如果同佢再爭執佢爆左血管。到時我就真係後悔一世。

好彩我老豆死得早 老母有咩新聞都係屌鳩政府先 先咁和諧

身體要休息的

2日跑 4日抖 1日GYM

我同屋企人都係
而家決定同屋企人避談政治
佢想講任佢講 我唔會理
我得閒會幫佢轉台 睇少啲衝突新聞
因為我知大家接收到嘅資訊完全唔同
係到辯論係無結果 唔會改變到啲咩
互屌發洩無意思 轉個台大家心情都愉快啲

最基本投票果日陪住佢地 唔好比佢地去投票

家人深藍到仆街。佢又佢講，我唔出聲，當佢唱歌

所以你要改變同佢既既溝通方法
試下print生死符俾佢地，叫佢地一齊寫名再拎去燒
話你已經醒覺，要原諒何妖佢地，要祝佢地健康

投票人叫佢唔好亂上酒樓 / 社區中心 / 上旅遊巴。
如果一齊住就自己犧牲自己張票，帶兩老去玩足一日，一票換兩票。

救得一個得一個

石鏡泉已經比CFU咒到甩頭髮

G 師兄

無呀，早前條女無那那爆完我，叫我咪撐班暴徒，宜家散埋，退曬所有嘢，係咁

唔撚係呀嘛，唔係話就黎娶佢咩

價值觀差太多
算啦.......

佢突然痴咗線，我都無辦法，當街鬧咗半個鐘，我已經㩒住自己，佢係都要爆我。
算了，宜家知都好，第日結咗先嚟爆仲大獲，我老母老豆都唔鍾意我撐，但係佢慣咗我呢個仆街成日離家出走，所以都廢事屌我，屋企我不嬲都安排得好好，所以唔會有問題

支鬼偽裝越南製造避開美帝關稅，越南已經立法，冇得玩呢招，呢鑊支共冚家剷了，四處圍剿佢

白巴加油 因了解而分開唔係壞事
前女友咩背景 好少見後生深藍

我都估唔到，佢不嬲都唔會咁，有乜都和理非，可能見啲人太暴力，而我又幫佢哋，所以頂唔順爆我掛

禮拜日晚都見有對嘈大交，呢個垃圾正苦真係害撚死人

咁真係冤枉喎
佢話你幫暴徒/企暴徒戈邊
你都冇撐打平民果班暴徒

大是大非就會知道邊個同你共患難定係共富貴。
大家行既路唔同，只可以同佢講祝君安好。

睇開啲
女死女還在

班牛屎佬打之前已經散咗啦

唔諗咁多，做返好自己算

一路都同大家講，唔好洗冤枉錢，唔好沉船

有傳警察內部正蘊釀政變......

呢單野有少少信，尋晚劉細良又透露少少而家警隊係有鬥爭。

無啦！我呢個仆街，男女關係太撚亂，咁多年係得佢頂得我順隻眼開隻眼閉，我以為大家都頂到，點知係咁頂唔順，算了，繼續做長撚叔叔搞𡃁妹算

咪理呢D內鬥論
傳政府有內鬥都一排

呢排市又悶
時局又閪

何妖真係好on9,愈講愈on9

最慘cap唔到牙中圖，唔知乜事

新民黨主動約見財政司司長陳茂波，就明年發表的《財政預算案》提出建議。新民黨主席葉劉淑儀表示，建議政府向18歲或以上永久居民一筆過派發8000元現金津貼、向初生嬰兒家庭派發一筆過2萬元資助、豁免商業車輛一年驗車費，以及部分中小企一年牌照費等。

葉劉淑儀說，由於中美貿易戰持續，加上近期社會氣氛緊張，抗爭不斷，直接影響基層市民和商戶，她認為，全民派錢定能安撫部份市民。不過，她強調，相關措施不可能直接紓緩到目前緊張的社會氣氛，因為就算落實，最快都要下年。被指早半年主動約見財爺並為預算案提建議是為年尾的區議會選舉鋪路，葉劉淑儀不認同。

---------
8000會唔會出手太低
呢個時勢至少都2萬啦

唔理佢，錢照收，一樣對抗港共支共非法政權，拎去捐都好

8000蚊賣到老貓嘅啫

4000蚊都未收講8000，做帛金啦

所有傳聞聽下算
實際正式公報嘅野先好信

真

真係大是大非

NO J 牙中了

出錢俾大陸落來撐警的同胞得5條野，安撫憤怒香港人就8叉。
葉瘤你點同撑警班人交代。

見何妖忍唔住，依條西環契弟要打巢佢，睇完大家唔好話朱凱廸和理非冇用，依啲場合就入唔到佢！

★ 新民黨晤陳茂波 倡預算案全民派錢8000元

Decathlon : c'est très bon

朱凱廸呢件訪問係做得幾好，斯斯文文咁撚到佢惱羞成怒

垃圾貓俾屎佢都食

澳門都係2008年開槍，跟住派左十幾年錢

原來係2007年，澳門人收左十皮了

和理非一向都有用。

[整合]帝吧出精 寸草不生 已壽終正寢

睇吓啲嘢輕鬆吓
笑撚到我收唔聲

洗版狗，有lihkg account先講，連仔會快速bam拒哋

帝吧吧主好似肥毒來

昨天無子兄仲愁緊，香港政府已經無牌，仲有咩招可以出？
點知今日有答案。原來係派錢。

屌你老母，香港人接受暴力程度越來越高同埋200萬人上街
出得8千蚊，出手低到呢
係咪打小左個零呀大佬

佢哋未開波已經俾人起底秒收咗

藥石亂投

全部早一個做就可以收科既野而家先諗

唔見而家呢個政府事啦 孽瘤鋪路想做特首je

收一年息都唔撚只8k, 屌你老母當人乞衣?
但我宜家唔撚係要錢wo

錢更係要，捐比立場，訂閱蘋果等媒體

果條八婆，傻啦上次都唔俾佢入閘，今次仲想再嚟，咪撚笑撚死人啦

×2

地產佬等咗好耐先落注，主要睇港共靠警犬黑底武力壓唔壓得住，經過元朗恐怖襲擊，終於意息到會攬炒收場，最終港共支共全輸，於是噚日急急開聲

咪以為呢班友忽然正義呀 只係蠱撚惑

不能同意更多

琴日個記者會真係當左自已做緊特首咁講野
想睇佢又連閘都入唔到個閪樣

商家佬，做生意嘅，邊個唔蠱惑
佢哋都出嚟嘈證明呢單嘢再發酵落去會攬炒，梗係即刻表明立場

得閒嚟睇返條傻閪俾麟仔撞仲療愈呀

SHK 商場全部落閘算唔算係比壓力差佬林奠

算。

香港大粒地產佬，同支共高層有聯繫，唔係保皇狗啲二打六，好似何妖呢啲，唔會有資格見支共高層，支共眼中佢只係卒

估計要經同支共高層傾咗先出聲明

出d 錢送佢地去個旅行2日1夜啦

咁都得

派100萬都冇用啦 出年拜山都未收到

君妖EQ真係好低

做戲姐，姐係話係我end嘅，最威

淨係南邊圍 仔仔 張銓漢
廈村 田雞東 鄧勵東
呢2個已經是英國返嚟

好似環球時報咁 佢做比自己啲支持者睇 唔係做比街外人睇 佢唔稀罕街外人啲票

有証據係佢哋吹雞條bill會易啲入

所以三封最好，封財，封籍，封最親

咁就難.....
做嘢有幾可拉到大佬

唔交差餉會出信追
追多幾次都唔理就會比人告小額錢債
基本上上庭早交翻就ok了

可以咁寫嘅
Participate in terrorist attacks

噢~見顏色差唔多睇漏眼
原來上面齊左攻略

now新聞：元朗區議員爆料，中聯辦官員動員元朗村民對付示反送中人仕

牛屎佬印定Tee等我地

美國國務院遣責元朗恐怖襲擊

但係要跌10%俾佢, 我真係俾多一分一毫去買子彈

唔work,盞跌錢益佢

我諗過重估租值比錢人搞，都唔work, 要交咗先，今次交三間我開15張支票交，每間5張，叫做抗議。

李鵬瓜咗，睇吓三峽大壩幾時冧，風水佬靈唔靈?

可能過幾日冧

呢個屠夫終於瓜咗

好似眞係就冧

李鵬勢力係中共仍然好有影響力？

據風水佬講，大壩截咗龍脈，轉移到李鵬一家富貴，李鵬條命同大壩連線咗，佢一瓜，大壩冧

姑妄聽之

李小鵬仲有個唔記得乜名嘅仔，支境電霸家族

似
佢仔女啲電力王國可能都冧
沽得!

仲有個女李小琳

啲咁撚陰質嘅嘢係土共先做得出，落地獄啦撚樣

都可信既 早排先話就冧 今日李鵬就瓜左 邊有咁多巧合

寫係寫10%
我有個客上年果期到依家都未交
封封信都話要加10%
但到上庭前最後一封信個應繳金額係冇加過
入禀信個金額我陣間check下

共匪最信神佛風水，屌你老味咩嘢「唯物論信仰者」係鳩噏

定係搵人暗殺左佢保水壩

其實唔信風水，都信下科學
一條世界上top 5長既河流，水源黎自西邊雪山高地，有世上最高既山脈，水既流量同力量必然驚人
影響氣候，影響地表。
時間會證明一切

有傳其實係上左位嗰時老江為左領功，鞏固自己政績同政治交易，三峽大壩先至上馬，之後李鵬回憶錄講主要係老江負責！

但唔係話李鵬嘅政績工程咩?

其實佢班友食水咁深

冧都係遲早問題

係就唔會佢家族係電霸家族喇 8分錢一度電係佢講嘅，回憶錄推比蛤蟆江啫 當年蛤蟆都唔去，據報叫汪洋簽名驗收，推佢去做，汪洋都唔簽齋拖，歷屆支共頭目幹部都唔去大壩嘅

台灣講過只要支共飛彈襲台，就一排台灣製天弓導彈射去大壩，同中南海。

所以就算冇美帝協防，支共都未必敢攻台

冇記錯李鵬係水利工程師出身

嗰時支共頭子人人霸嘢cap水，蛤蟆江家族霸金融，李鵬霸電力供應，佢承諾開咗大壩發電每度電8仙，緊係鳩噏呃住先

我同你講我地沈陣營最信風水

中共咁撚多春袋

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

之前叫左嗰6條白衫蛇左王？

何家墓牌滑到了

守老母唔守老豆

發叔個仔出嚟割席了

大雨滑倒

好！！！波！！！！

麻煩小鳳姐

皇天擊殺啫

大dodo, 做咩又入來飲茶

今次真係食花生，如果家墳比人咁攪，市民都覺得冇野，下屆立法會見唔到佢

依幾日黎第一次笑得咁開心

9×9
啲淺藍已經話佢抵撚死

應該係：連墳頭都起埋，香港人都無反應的話，香港人對暴力接受程度又升左lv，要擔心嘅係佢條命仔隨時凍過水

皇天擊殺何妖祖宗山墳

屌，個墳頭唔起都起左，「顏」撚碎佢吖嘛

立法會議員依嗰位冇左佢一定好大鑊！

麵仔可唔可以祝福下支聯辦

自己申請，與人無由

大 do do係時候做野啦喂

我係佢就出嚟喊苦喊忽，扮慘，之後玩低調算

出黎掟咪屌鳩你地冇陰公

扮慘好過，柒婆有板你睇，強硬到底即係死不認錯！

嘩，美帝連環拳，支共真要冚家剷了

不讓北京干涉達賴轉世！美國國會起草《加強西藏政策法》：誰敢介入就準備接受制裁

美美國國會及行政當局中國委員會主席、民主黨眾議員麥戈文（Jim McGovern）星期天（7月21日）在紐約一個流亡藏人的社區大會上宣布，下週將在國會提出新的跨黨派《加強西藏政策法》。

「該法案將制定一項美國政策，即包括第十五世達賴喇嘛在內的西藏佛教領袖的繼承或轉世是完全的宗教問題，只應由西藏佛教界來完成。」麥戈文說。

麥戈文說，法案明確規定，凡是干涉達賴喇嘛繼承人或轉世過程的中國官員「都將受到《全球馬格尼茨基法案》金融、經濟和與簽證相關的制裁。」
麥戈文表示，該法案將加強美國國務院西藏問題特別協調員的作用，「包括他必須與其他政府進行多邊合作，促進達賴喇嘛及其代表和中國政府之間的真正對話，保護西藏高原的水資源環境。」

該法案還將指示美國商務部確保在西藏經商的美國公司運作透明，促進西藏人的自給自足，尊重西藏高原的文化環境。
麥戈文說，該法案要求「除非美國能設立駐拉薩領事館，否則不應該在美國增加新的中國領事館。」
該法案還要求為西藏流亡社區的民主治理提供支持，並授權國會撥款資助在西藏的藏人和在亞洲的一些藏人。
法案將在參眾兩院提出
麥戈文說，該法案下週將由他和國會及行政當局中國委員會成員、紐約民主黨眾議員思沃西（Thomas Suozzi）在眾院提出；共和黨籍參議員馬可·盧比歐在參院提出。
星期天，麥戈文和思沃西參加了「紐約新澤西藏人社區」組織舉行市政大會，聽取流亡藏人社區對美國的西藏政策的意見。

10多位流亡藏人向兩位國會議員提問或發表看法，他們最為關切的問題之一是現年84歲的達賴喇嘛能否回西藏。他們表示，2009年以來自焚的155名藏人，都是抗議北京不允許達賴喇嘛回西藏。
麥戈文表示，眾院議長南希·裴洛西和他一直為達賴喇嘛回西藏進行呼籲，「至於這能否做到，顯然必須保持對中國的壓力，但達賴喇嘛也必須決定他是否希望推動這個問題。如果他願意，那麼對他回家的呼籲將會增加。我認為他應該回家。」
呼籲藏人到中國使領館去簽證
國際聲援西藏運動主席馬泰奧·麥卡西（Matteo Mecacci）發言呼籲在座藏人利用美國去年通過的《西藏旅行對等法》，「到中國使領館去申請到西藏的簽證，然後把被拒簽人數報告美國國務院。」
去年底通過的《西藏旅行對等法》旨在反擊中國嚴格限制包括美國在內的外國人進入西藏。法案要求中國政府必須允許美國記者、外交官和遊客不受限制地前往西藏；美國國務卿每年必須向國會遞交報告，指證涉及相關限制政策的中國官員，這些官員將被限制進入美國。
思沃西議員說，蒐集這些信息是個非常有效的利用已通過法案的途徑，「我剛才問你們有多少人想去西藏，百分之九十的人舉起了手，然後問多少人申請了簽證，4個人舉了手。也許大家都應該去申請簽證，然後把信息直接交給他們。」
中國委員會將處理「西藏曾是獨立國家」問題
有藏人提出西藏曾是個獨立的國家、並不總是中國一部分的問題。麥戈文說：這是歷史的真實，「我已經向你們保證，今秋委員會將處理這個問題。我們會跟你們合作，讓你們參與，並確定你們了解工作進程。然後我們將據此找到我們希望政府下一步怎麼做。」
藏人提出的問題還包括，對被北京控制的十一世班禪喇嘛的關切，對在監獄中去世的丹增仁波切的關切，希望美國政府正式承認流亡藏人政府，以及藏籍美國人護照的出生地應是西藏而不是中華人民共和國等。（相關報導：達賴必須在中國境內轉世、經北京認證？達賴喇嘛辦公室：是否繼續轉世，尊者90歲時將做出最後決定｜更多文章）
達賴喇嘛駐北美的代表歐珠才仁與會並向包括兩位國會議員在內的其他國會及行政當局中國委員會的與會成員敬獻了哈達。

分分鐘係何妖揾人整出黎
一黎可以苦肉計 兩黎又可以屈你地黄絲無人性 喪盡天良呀 任佢吹

新疆人民應該就快解放

起人墳頭仲要打孖上

出埋錄音香港人真係高速進化

所以27號要去元朗幫何議員討回公道

用共產式fake news 對 fake news

聽日睇何妖係咪吹大雞

錄音入面個賓仔好唔得閒
重問中聯辨fall水，自己嘔出來啦。

美帝一見香港個勢，呢輪全部人權牌打支共，盟友唔會反對，支共睇幾時冚家剷

中共開始冇耐性，之前只會話外國幹預香港，而家直接問美國你想點？

何君堯實覆桌，星期六大家小心

打柒佢囉，就係咁

［遍地開花］年輕紀律部隊要爬山

華春瑩 唔係唔見左咩

星期六佢應該求神拜佛冇人出事，唔係一定人佢數！

咁佢要著草去大灣區都得

要睇佢吹雞有冇人應至得

家陣風頭火勢

啲叔父可能要做埋BODY CHECK先出來

個人防衛，team嘅用行山棍，鋼口琴

我諗緊一系列合法防衛工具，帶得出街價錢唔貴

啲人話放粒電芯揸喺掌心

出拳大力啲?

Marco Rubio就係共匪天敵，佢參政目的就係打巢支共，滅共

要埋身唔夠鋼口琴好，12音半嗰隻有成呎左右，鋼做，揸住鋤落去頭面可令暴徒重創，行山仗for遠距離

頭先介紹完士密味好食，啲友話我慳皮，要用大罐午餐肉

星期六元朗一百萬人起跳，我話既
班白衫夠膽出黎玩野，變肉醬都似，差佬夠膽埋黎救人？

李鵬瓜
何妖祖墳被挖

雙囍臨門

肉醬

南泡菜向俄佬開火

要靈活運用需要練習，樓王加油

天時暑熱，我建議大家帶扇

我諗香港咁多個黑社會加埋都吹雞都吹唔到咁多人

鎖匙得加啦，鳳眼拳

爆眼

咁撚風雅
我不嬲隨身有鋼wire,細佬喎唔好學會死人

黑社會最多吹到一千幾百人都好勁啦
仲要兩邊啲人馬可能重複

最錯既方法

hit nuts

發現大家由軍師變成落場派

浩南哥啲friend

係怕有人自己一個落單，星期六獨行就要跟大隊

同師傅學既，記得佢有set相好似有拎白折扇

如果有1m人
我睇支共下一步只有老解同傾數

劉細良都係咁講
但要預曙光前會非常黑暗

我出手好少夾鎖匙嘅，因為唔夾佢哋啲骨都會爆

100萬人真係一人一篤尿都夠滅村

我跟得師傅多都無咁撚多粗口，師傅果然風雅

點都要組隊有照應

細仔Chris 16年與父親出席公開活動時表示打算送父親一本書作為父親節禮物，那就是英國政治哲學家約翰．羅爾斯著作《A Theory of Justice》（正義論），很多理論都適合爸爸看。

上網見到，何妖細仔俾 John Rawls 何妖睇

原來有平啲既版本，大家記得唔好用流蘇，要用手繩，好似switch手製咁

哈哈哈
好在唔係我老母啫

應該會報警
係咪都有可能搵黑社會

強烈譴責白衣人破壞何君妖祖宗山墳，冇糧出呢啲事應該搵勞工署，唔係破壞他人財物作為報復

何妖又係，人哋幫你做完嘢唔找數，禍及祖宗，都唔係路

唔排除係黑社會想攞賠葬品抵數

據網上傳聞白衣人做嘅，牽涉勞資糾紛，做完嘢冇糧出好似係

都似啦
何妖可能諗住人哋真係自發保家衛族

呢條仆街，隨時掟口錢都挖返出黎攞去用啦，仲想有陪葬品？

衰撚過廿蚊張，廿蚊張都俾廿蚊個鐘。仲衰過叫雞唔俾錢。

圍村地圖APP

佢老豆村長應該有個錢掛

有，不過條撚樣敗家仔嚟

好有錢，好暴力
要譴責

街市買士密味黃豆好平，4~5蚊罐

政府野加要用gps, 有啲擔心

平野算喇
豆豉凌魚好貴，唔好濟

offline load咗啲圖先有無得諗

老婆發現咗我7.21去遊行，呢次未必得了，本嚟破例一鑊參與十八區遊行一次

嗰晚如再夜啲走，或者會遇上班冚家剷

生死符貼左一日，人地墳頭就已經起撚左

生死符邪撚到呢

邪物唔撚掂，京京

“老公，你做咩野拎住罐士蜜味喺廳度fing 嚟fing去？”

9×9， 要行就日光日白好啲，夜晚都唔知仲有啲咩人

士密味好食，易拉罐，一開即食，有個膠叉掂，遊行會肚餓，通常黑警拖延，唔預多幾罐隔離左右食點得，係咪咁話？

國產貨，舉著紅旗反紅旗

屌啲撚樣話我哋飲緊東江水添

用士蜜味溝女

咁寫埋支共

最好圍而不攻，警犬會打頭陣，保護恐怖份子，去嘅人要預期有人襲擊

石鏡泉

用士蜜味定情
用牛餐肉求婚

牛餐肉屌閪的時代

G師兄我想祝
李慧琼青春常註
容海恩連生貴子
蔣麗云富貴健康
鼠王芬民情意順
民建聯和氣生財
好多好多

唉咁撚易咩，支共可能喺大覇種咗支大嘢，肥佬一兩條揮春邊咁快搞得掂

molamola enet

Never look down upon cfu
He will conquer the world with his Holiness

罐頭返祖現象
Can atavism

wtf
trump connected

好！聽日整，要集一集氣先

大灣區被祝福後漸入佳境

留名

另外諗到嘅係tiger熱水壺，加多啲滾水，有時人鍾意飲熱嘢，必要時掟，但貴

兜面潑埋去，再接一棍head shot
應該會變白痴

新界野狗多

帶個鍋同火槍去生火野餐都可以，個鍋可以帶頭當盔帶，又夠硬

大家要諗多幾句，左邊果行要3組詞

tiger啲鋼水壺好硬，日本嘢係唔同

而家先知，沈門都幾

何妖開名屌連登

now news: 李鵬獲毛主席接見

我啱啱譴責拆祖宗山墳嘅白衣人喎

2019年7月23日，大吉！

白衣人唔俾上連登？

師傅身後既神秘力量真係好強大

屌拿星，今日要食餐好，屌返隻靚G

寶貝，你知道我幹嘛找你了？李鵬他媽的死了！

痴撚線 三國無雙

一句天佑香港，死咗個李鵬，搞冧埋君妖墳頭

沈門無雙
真係有呂布

六四平反有望

好開心
今晚食好尐賀賀佢

一係地政買圖自己記熟佢
有實體有電子版
方圖500米應該4-6張圖show得哂

「Wartime仲睇戲？抵啦！」

小心呀，暴徒冇人性

樣樣都要啲

屌，有聲

無子兄之前話約翰遜唔好當選，佢係仆街嚟。而家當選左

最近有bbc podcast講佢
無原則程度仲勁過侵侵

英國國運到此為止，連出三件亡國賊

睇佢嗰樣仲未知錯，言語之間仲想報仇，越憤怒就越容易出錯

一定覆桌
唔係冇人俾面佢

所以星期六遊行堅有一定危險
仲要遲開始

日頭好啲，1:30合理，4點太晏

李鵬去見毛澤東，諗起呢張圖，柒婆同佢有啲似樣嘅

會唔會跟埋去?

【最新消息廣傳】
遊行將會於7月27日周六舉行，下午4時於水邊村遊樂場集合，4時半起步，然後沿元朗大馬路、朗日路遊行，最後以元朗西鐵站作為終點。遊行結束後將會在元朗西鐵站舉行集會，因此不反對通知書有效至晚上11時59分。

唔係，我睇真係圍頭佬搞鳩佢
佢應該標緊尿

我知
但佢都賴落抗爭者度架啦

從來也相信有轉機
望往事好像一齣戲
別要為這世界 太過傷悲

隨時間經過我身邊
赤子的心不改變
怎樣開始 怎樣終止

誰甘於一生都壓抑
誰可不捨不棄
人終需相信師傅 人終需依靠師傅

曾話過 沈活著便精采
無論你 始終都睇不到沈
仍然無懼 我有沈的根據
是錯對 也不枉過

太晏，雖然話7:00先天黑，警犬阻兩阻可能5:30唔奇，民陣2:30pm變3:40pm經常，警犬玩唔比人行，遲封路之類

搵老黑個頭開罐頭

睇佢個款
實大把仇家

個晚咁多瓣數 入哂班圍頭佬 唔起埋副骨算係咁

係點發現嫁

喺維園企得耐，冇開遮，曬黑咗，書展冇可能，失策，咁啱嗰晚返到屋企就有恐怖襲擊，佢幫我搵返兩件唔係黑色T Shirt出嚟

我話恐怖份子好多色盲，深藍同黑分唔到冇用

家陣佢出咗街都係叫佢直接的士上屋苑平台

6 7月個運動走勢好神奇如有神助咁款

我真係傻傻分不清

CEO真係好鬼cute

今日有大埔人同我講, 大埔主要係水上人搬上公屋

G巴落單

cfu 神力

no use, need real name

師傅法力無邊
瘋狂沈判

師傅顯靈

師父

誰甘於一生都壓抑
誰可不捨不棄
人終需相信師傅 人終需依靠師傅

曾話過 沈活著便精采
無論你 始終都睇不到沈
仍然無懼 我有沈的根據
是錯對 也不枉過

師父 \l/

發叔1936年10月15日－2017年7月23日，耐人尋味！

發叔等埋佢

好邪

\|/\|/

師傅祝福咗土共2019，都未過年慢慢放長雙眼

師父\|/

耐無上黎,咩事推post推得咁快

我決定轉行做裝修佬！帶依堆野出街合情合理！

今晚叫隻靚雞，入師傅數

今日3件喜事，追一追post就明白

唔知點解望到好好笑

二師兄

入之前大叫一聲：師父！收野呀！

將師父嘅神祕力量用得淋漓盡致

今日簡直係大奇蹟日，係驚會唔會太順利

理閪佢，階段性勝利！俾啲掌聲自己先！
有咩事過埋今日至講

明天會更好，期待日牛同吉野家既新聞

炒期指的裝修佬

諗翻每次行動差唔多民情開始冷卻下來嘅時候，都有啲力量張市民再推向抗爭者依邊

屌佢哋真係多撚災難

支平水尺要黎度高水低水既，阿sir你識條春咩

cfu一出手，便知有沒有 \|/

度埋阿sir 智商

\|/師父

below

發叔知佢個仆街想搶阿斗個位

負數度唔到

用黎度黃金比例
你個頭剛剛好o係0.618水位，一野亨落去

笑死我，有人幫被起底嘅支那人報名參軍

笑撚到我

G師兄仲有娛樂界

cfu逢高加沽原來咁解

G子兄
師父D生死符威力無窮

Cfu

睇翻記者題問劉業強反應，今日發叔死忌

knew

劉皇叔死忌，何妖府上墳頭被起，阿斗笑呵呵。
明哂啦

石鏡泉仲有得寫專欄, 姐係縱容呢D人繼續用文字宣惡
繼續抵制經濟日報集團!!

劉業強完全係

又有新錄音

死亡筆記咁

師父錄音就聽姐，果啲咪聽禁多

做大左佢又多一次自行戒嚴

雖然流料多，都防範吓，聽日我落深水埗買支戰術電筒，買鋼介指，鑵頭買多兩鑵，家陣大西北唔安全，隨時受恐怖襲擊，大角嘴層樓又未完約，完咗都要裝修，要保護自己冇得靠警犬

班友今個星期搞機場
機場先係影響人最多同全世界唔係記者o既都知咩事
出埋旅遊警示就最好
一出o的商人一定會出聲

好多流料
我估有啲有心人做出嚟
呢幾年元朗收地眞係好多油水
好多人想襯亂入去

繼續燒，目標價0.3

今次唔同，今次條bill通過咗係會打爛商家佬飯碗，香港人都係睇錢份上多，政治仲係小學未畢業，處境唔同

搞機場? Why

搬返去九龍穩陣啲，萬事小心樓王

逾七萬人聯署促緝拿兇徒 航空從業員周五機場集會向遊客分享警暴片段

蘋果日報有講
不過我冇訂閱到
剩係copy到標題

何妖話搞佢老豆老母墳頭嘅人，唔係真正香港人。咁言下之意，即係支那人啦。
仲引毛魔詩 人間正道是滄桑

喂，畫公仔畫出腸

商人治港
23條？no problem
國歌法？no problem
送中回血劍？nope thanks

我怕個屎坑頂唔住師父嘅神秘力量壓爆左

唔係假膠 我真係覺得係圍頭佬借反送中刀做佢
一唔熟路 二咁多狗 三要帶架生
就算係義士做都9成9有圍頭內鬼帶路

唔係搞機場 其實只係一個簡單既集會
係機場職員搞既 好似會播下元朗啲片比外國人睇

david webb 之前先入左貨
而家心諗中伏

揸車經過炮台山有三架汪汪車同衝衝車，唔知咩料

我以為連登仔去開臨時立法會，選臨時大總統𠻹

機場職員搞梗係好，和理非再多啲人擴散到行業，大罷工嘅潛力股

強烈譴責中X辦刑事破壞何君妖祖宗山墳，王X民立即自首，何妖原諒你

因航職員罷工白米分報會點寫好期待

燒左威力加倍

屌
根本是death note

\|/
師傅神功蓋世

睇黎燒多幾多比林奠雜雜有得玩

一次睇晒咁多間空姐同地勤妹

黑警又少個飯堂開餐

講真 一個月200 都抵比

佢意思同韓信比人拉一刻

屌你老母同我多年, 棄我一時

屌，佢唔係今日先知自己係dom嚟嘛，佢咁嘅質地，問吓何sir先啦

聽得出已經比支那做棄子...

唔通推背圖係真

覺得今次香港人真係有獅子山精神

whatsapp錄音根本就係將雨革gphone散水果段改板
以後18 區得閒玩下真係地產商都脆低

警察年中唔少case,
因為捉唔到而close file...
是但沙田燒個垃圾筒加段錄音shk又冇一日生意做

上van仔換衫, 全身封晒跟本冇撚得捉

搞到地產商先係重磅炸彈

[新聞刺針] 兩區議員事前已通知警方，並截圖證明警方指「已有足夠人手應付」。

好波

白巴又比人偷偷負皮 近排做咩咁多人追擊你

前女友？

唔會啦，我知邊個，由佢哋

國泰班空姐真係好鬼靚

一定要G chi

黑驚以前仲係機場開飯
呢舖仲敢同邊個講職業

美帝開片

伊朗又話唔怕打 一野比人轟左咁多目標

但美伊開打
美股好似冇咩反應

黑警食好多空姐

屯門又嚟白衫

冇人炒車, 明報factcheck 左, 真係有大肚婆721比人打

屯門有人被打了

唔知真定假，係嘅話何妖真洗出嚟行！

唔知真定假，係嘅話何妖真係唔洗出嚟行！

又黎

樓王小心自身安全，勿出街。
士蜜味唔係萬能護身符

吊你老尾唔撚係呀

唔怕佢搞事
最怕佢唔搞
最好就好似尋日咁又整多單日光日白條街收哂鋪咁

痴撚線

曾樹和同何君堯係friend？

繼續吹風，等啲舖又拉閘

正

殺無赦咪佢2個夾住講

應驗了

生死符一出，
石老妖被炒；
何妖家墳被起，仲要被爆佔用官地，隨時玩下手，成個山墳要成座刨起

G子兄

係咪割緊啦

講野係何狗?

好多花生

倫兄，師傅既神秘力量威振七海

下次出本門禁術之前響聲先
等我回避一下

TIME夠膽咁寫法唔係講玩

今次情況太危急
我都好耐冇上水，一上水就要開火

講嘢明顯唔係啦，如段嘢係真，應該係打手搵曾樹和求救，刮人找數

懷疑師父每經歷一次跌市後, 功力都會愈加強大

家醜外傳，外資撤走，攬炒好事

直線抽擊政府
記者好嬲+政府默許埋?

林鄭真係好野

有錢使得鬼推磨: 石鏡泉係比David Webb推落台

David Webb
唔知你信唔信邪，唔知你有冇派人mon post
石鏡泉仲有寫專欄，我就會繼續燒

~~師傅~~
\|/

哩招好毒

\|/

G子兄

陸續有公職人員團體出聲明
林鄭係國母何君堯仲唔係國父

（突發）愛爾蘭對香港發出旅遊警告

比多次link得嘛或師兄幫幫手種多個善因請cfu祝福共慘黨

D字你寫？ 手字幾靚😀

好睇囉
商界應該好快會統一迫宮

慚愧 我其實已經執筆忘字 呢啲字只不過係電腦嘅字體

噚晚又10:00pm唔夠瞓著咗，賣唔到美股，今朝起身睇，成個組合贏221美金，美股對我最大問題係捱更抵夜，通常頂唔順瞓著咗

今晚睇吓賣唔賣到

八婆仲想龜縮幾耐

FBI局長指出支共係全方位威脅美國，必須要對抗

跟手宣傳吓有冷氣集會，非常難得

何妖被拆祖宗山墳單嘢果然係勞資糾紛 黑底冇合約簽，講過信字，某人見鑊咗，開始切割，兼搵警犬反轉豬肚塔人，落埋格，大家食花生

7.27去嘅做和理非，咪介入人哋勞資糾紛，宣傳警黑合作，搞死完朗經濟，社區危險，咪買該區嘅樓啱喇，新雄雞呢鑊都被某人害死，實搵支共高層篤佢，棄子格局已成

一到朝早就有3毛帶風燒村

今次民意咁撐我地就因為班老黑開地圖炮打人

燒村一播片成堆女人細路喊就一定民意逆轉

係得一個人係咁推燒村post

唔知點解，我聯想起潘多拉的盒子

成單嘢估係咁，時間線

7.21遊行完畢散會，有批人去上環，掟墨袋支共匪徽受挑戰，支共三大圖騰之一，有人問習狗點做，習狗我估講「嚴肅處理」4個大字，通常由下面發揮

西環於是繞過港共高層，搵某議員，某議員之前其實都準備咗恐嚇示威者，見大好機會上位，吹大雞，話識做，西環直接搵元朗警犬頭叫佢配合

大概10:00pm左右發生恐怖襲擊，呢堆恐怖份子見冇皇管，失控，亂打一通，部份以為警犬包庇實冇事，口罩都冇，結果影哂相，爆大鑊

跟住星期一吹風，大西北全面變死城，全球譴責，變成國際事件，西環梗係縮返去佢老母個閪喥，鳩噏幾句聲明譴責了事

1. 相信恐怖份子來自唔同黑幫，有人有錢收，有人冇，因為爆咗鑊某議員迅速切割，唔找數避免被人揭發，並慫恿警犬拉人，以圖證明唔關佢事
2. 通常幫會做嘢，洗手收錢，兩日後收唔到，搵人收冇人理，爆鑊拉人要安家費阿支阿咗之類，於是有人覺得當佢哋流嘅，咪做嘢，冇糧出㩒唔住細嘅
3. 地產佬見咁搞，自己都要攬炒，意識到唔轟柒婆落嚟開獨立調查委員會等等，呢個局冇解，同時篤咗某議員，呢條友為上位令全部地產佬跌錢
4. 支共可能乘機剷起鄉下佬勢力，收回丁地丁權之類，睇支共史，幫支共嘅幫派全部冇好下場，都係棄子

而家黑底出埋，冇乜招數，最後係得街坊軍呢招，即係要攬炒，火有機會燒到支共本體，美帝已經準備對應，會取消香港關係法，通過香港人權民主法，撤資，並有可能出兵保護僑民，唔好忘記有85000個美國人喺香港，大條道理海軍陸戰隊進入香港撤僑，美軍入香港，支共軍一係當睇唔到，一係對抗

如果當睇唔到，支共顏面盡失，原來美帝可以喺支境自出自入，就算佢斷網，消息會傳遍世界

如果同美帝開片，即係直接開戰，美帝會乘機消滅街坊軍，可能變成香港攻過深圳，兼深圳變帶路黨唔奇

總之出街坊軍嘅話，美帝甚至會制裁支共，咪睇佢賭唔賭呢舖大嘅

另一解決當前死局，就係聽地產佬講，先轟走柒婆，換個人上嚟開獨立調查委員會，將呢個班底撤換，開放議會普選換美帝唔通過香港民主人權法，挽回全球信心

香港對支共好重要，黑仔強吩咐柒婆都係叫佢保持香港國際化，三大優勢，金融、服務同貨運中心優勢，接合國家發展互利互補，唔係叫佢搞禍香港

繼續觀察後事如何，何妖玩完肯定，黑白兩道都要搵佢

咁做咪即係7.21晚恐怖襲擊？傻閪先理佢

噚日我諗諗，於是嚴厲譴責白衣人為何妖發聲，證明冇譴責錯

柒婆係咪炒，最遲下個月決定，柒婆仲喺喥，攬炒百份百

樓王個推論唔太同意，元朗單野早有預謀。元朗人個個一早收哂風當日唔好著黑衫。但黑社會邊有紀律可言，所以最終變成無差別攻擊。

西環指使教訓示威者肯定嘅事，玩到恐怖襲擊無辜市民，縮返去佢老母個閪喥就梗，王志民都只敢講一小撮港獨份子破壞匪徽圖騰，唔敢話全部遊行人士

咁或者我錯唔奇嘅 如果唔係西環部署就係港共部署

何妖或會被人劈，拆祖宗山墳警告意味明顯，佢老婆仔女都麻煩，睇怕要離開香港避一避，好似師父啲淡倉咁

我睇法係就算機關算盡
黑仔底都係棋差一著
例子: 四大商家VS丁蟹

BREAKING: Stocks hit session highs on report that U.S. delegation headed to China on Monday for trade talks

又傾

可能要跪了

又唔似
如果係跪
老美就唔會專登飛過去

輪流去對家好似係

何妖諗住撈份港共局長之類肯定嘅事，呢舖可謂輸撚晒

黑社會係屎坑三姑，易請難送。請完人做野就割蓆唔磅水？斯文人就上勞工處，黑底咪家法伺候。

嘩吓，原來lihkg有啲咁嘅絲打投得

我嘅評論只有呢句

唔係蠢就係壞

同師父買晒兩邊一樣

有好啲呢啲唔係唔好
但同時都驚分薄左啲票而令建制派選到
建制派真係不得不配服佢配票呢樣野做得得心應手
要諗方法點應對

區議會隻揪，配咩票
搵啲偽建制出黎拆下對家票就真

宣傳元朗單嘢啱㗎喇，將保皇狗綁晒上車，每個人叫屋企人咪投保皇狗，我唔知我老豆係咪選民，係我會教佢投，投保皇狗經濟封鎖一個月，睇吓蛇齋餅棕嚿錢大啲定佢個仔嚿錢大啲

機場集會會唔會比機場特警打鳩

咁你直接俾五雞野叫佢投票好似直接啲

另外每個人父母藍絲唔緊要，教佢投，有獎勵，旅行電話等等諸如此類，保皇狗蛇齋餅棕點敵得過你? 唔使講咁多政治嘢，淨係話保皇狗搞社區一塌胡塗，數佢哋柒事唔使牽涉政治，再加利誘

話保皇狗蛇齋餅棕威力大，不如話做仔女冇發揮經濟作用好過

同屋企人朋友有爭執可以叫佢地睇下

話時話點解變貶義詞 魏晉南北朝時期d狗特別狗?諸葛誕知道真係心諗

我諗住獎勵老豆嗰票如有嘅話，請佢旅行

你應該同佢講，你自己嗰票就旅行，你拉到幾多鄰居同你一齊投，斷張票計數

(23/7) Marco Rubio：中共利用黑社會組織襲擊香港示威者

支共動員配票，睇咗咁多次不外乎

1. 蛇齋餅棕，投票日旅遊車搞掌心雷
2. 種票
3. 發動支鬼企業下迫員工投保皇狗
4. 點票做手腳
5. 𠝹票，另外動員分化，例如焦土論投白票

嚟嚟去去呢幾招，有二百萬人上街喎，打個五折都100萬票

選舉焦土論係最on9理論，焦土係去人哋喥焦，唔係一哋攻入嚟自己家園自殺，搞清楚先好

都話此人從政目的係消滅支共，唔使懷疑，我睇過外國媒體對佢專訪

係又好呀，全世界睇到，我諗緊偷偷哋去集會，呢個唔高調，老婆唔會知

但呢啲好容易電視台影到

其實仲有一段時間先至再選舉
到時大家係生係死都仲未知
師傅在上 \|/

我戴帽戴口罩，拎件衫去換，喺啲唔顯眼處，相信避得到，攝影師影空姐居多嘅

實捉到你

真係有人玩地鐵？

係咪26號 朝早8點收工去會唔會太早

仲慘過偷食

玩呢啲真係要小心火位

\|/
師傅出手便知有沒有

真係太早添 咁要搵地方去

有冇推介……

Cc台見到 真心定點

晏晝我落旺角槍街睇吓有冇，冇深水埗鴨遼街都有啲十幾吋長電筒，質地係金屬，硬度唔知，見過

返屋企瞓到2~3:00pm先去，機場食飯

肯定一睡不醒 太多經驗了 而且住天水圍來回真係
可能去動物節搵同事先去

機場可以瞓覺喎，唔返去瞓嘅話，有冇得沖涼唔知

睇下到時個人咩狀態先

好

去到而家咁環境，冇得縮，一就支共退讓一就攬炒，唔好諗其他

不過所有動作要以唔失去民意同國際支持為原則，尤其美帝，非常重要

盡量唔好被支共spin去港獨，要嘅係雙普選，五大訴求

噚日冇睇市，原來妖才跌破1.4，短炒走寶，算喇，諗定自身安全嘢先

保皇狗串通西環呃維穩費玩出大鑊，習狗瀨嘢，最近我發現支共宣傳冇哂「以習近平同志為核心」定於一尊嘅文宣，改為擁護黨領導，好明顯帝制或者北戴河會議會被提出取消，習狗落台之後必死無疑，太多系人馬搵佢計數

今日終於將富途啲錢過晒落致富又用少一間支那野

有啲怕有一日致富執笠不過又心諗致富都執應該成個市收皮咁滯由佢

一樣！
錢轉走哂了，有無教學點取消戶口？

我都要去撐空姐

客服問，我都未知，上次派息咁慢唔屌唔比，足夠理由唔用，今晚就美股開市出貨

唔知啊，我留左一蚊比佢地

江湖傳聞話西環掉咗4億出嚟比元朗啲老黑

判頭拎左幾多先

「條何妖吞撚咗我地4億，兄弟做佢！」

層層食夾棍，3億9千5百萬西環吞咗，5球跌落嚟，再食吓水，咪有勞資糾紛

4億係真嘅包晒所有維穩，黑底點值4億啊

香港攪成咁!!
邊個最開心??

王志文

琴日D人講老黑有萬幾蚊收
我就話幾千都俾多佢地

繼續有維穩費

都唔排除係君妖之流吹水唔抹咀
你知佢架啦

買多幾間凱匯

養賊自重

我都覺得係 實際上只係少少分比黑社會 但係何君妖吹到比晒佢地

"何議員 說好的4億呢"

又有料可以搞文宣

thx

垃圾老黑只值20蚊牛雜

4億俾哂黑底, 條街仲邊有人做泊車仔
仲邊有G叫

20蚊我諗起開心仔唱k

係精神既！

啲人又話係九龍啲仔冇性亂咁嚟喎

屌 成班割蓆狗

中國外交部昨日(7月23日)舉行例行記者會，有記者就香港事務集中發問，發言人華春瑩作答。

問：美國總統特朗普評論香港示威活動時提到，中方以負責任的方式進行了處理。香港示威有近200萬人參加，希望中方會做正確的事情。中方有何回應？

答：首先，對近期在香港發生的事情，中國中央政府的態度非常清楚。中央政府堅決反對一切非法暴力行為，支持香港特區政府依法有效處理。

你提到了人數，我想提醒你註意一個事實：中國有14億多人民，包括香港在內的中國人民都希望並且有決心有能力維護香港的安全穩定與繁榮發展。

問：還是關於剛才特朗普總統關於香港的表態，他表示希望中方做正確的事情。不知道中方怎麽解讀這句話的意思？

---------
14億人都想移居香港咋話

又係答廢話

蔣雅文：「我好怕黑，佢成日趁我喺浴室沖涼時熄燈整蠱我，咁嗰次佢又想熄我燈，熄咗之後我喺入面鬧啦，喺我講緊啲最粗俗嘅台語嘅時候，佢突然間打開門，喺我全身赤裸，洗濕晒個頭，成身都係泡沫嘅時候，佢喺我面前跪低！咁我就話『你閂返度門先啦！』但佢就禁住度門講『你應承咗先啦！』佢威脅我喎。」

AV情節

警司劉肇邦表示，就元朗西鐵站內的暴力事件，知道當晚有市民打去999，「有啲人未能夠打通，有啲人等咗好耐，有啲人甚至唔夠時間畀佢地講哂全個事件經過，對警隊嘅緊急求助服務感到憂慮。」

他續指，新界北999報案中心每日平均收到2,500個求助電話，星期日當晚，單是晚上10時半至凌晨1時半，3小時內已收到超過2.4萬個求助電話，即平均每1分鐘要應付133個電話，「數目遠超負荷，希望大家諒解呢一個特殊情況。」

呼籲傷者報案

劉肇邦指，警方留意到網上有人呼籲一齊打999報案，警方會檢視未來有任何改善之處，「確保市民可以在緊急情況之下，都能夠同警方聯絡。」並呼籲未報案的傷者盡快與新界北總區重案組聯絡（電話︰36613344／94600523），助警方蒐集更多證據，將施襲者緝拿歸案。

-----------------------
我唔係住新界, 打999報案關新界北報案中心咩事
應該係其他區報案中心接啦

應承左然後成身泡狀態下抱住黎

點解唔問我呢，專家嚟喎

屌拿星, 娶Mandy條仆街台佬真係全球華人公敵

Thanks...

透過 HKG 分享一則貼文：購珠海商舖變爛尾盤 港人苦主：「投資大灣區完全係廢話！」

有時真係唔到唔信邪
搞一搞生死符，個人即時黑左

不過我唔會放棄，我身在海外，上唔到前線，又幫唔到後面既物資搬運
我唯一可以做既就係借力作法消耗近期既運氣就消！我暫時仲頂得住

新遊B forward比老貓睇

G師兄力頂師父毀天滅地之力

生死符滅黨

我終於清晰了解到大師兄每次係阻力圖落筆感受到既壓力
之前我都係阻力圖落過幾筆，但係無深切感受

大師兄

為什麼你身為台灣人會想取一個日本名字呢？還有大家為何會稱你為「社長」？
其實這個名字已經改很久了，當初是因為覺得大家都叫自己「社長」會很酷，所以就把綽號取為「社長」，而「淺野經雄」則是因為一位好朋友說淺野忠信很帥，所以我就很無聊的把自己的姓換成淺野，叫「淺野經雄」，那我不是一樣很帥。

屌，三十幾歲中二病大叔，點解 Mandy 會鐘意佢

G巴，玩揮春小心啲，你自己消完好去請返啲平安符，上次果獲大家心照，自己小心

生死符印黑白有冇用
個人本身黑, 唔介意再黑啲

暫時我地無人試過印黑白，全部都係彩色
威力最大既係有燙金邊燙金字果一次初版

要收得入袋先合適

要清洗乾淨啲 唔好留

快。嗱嗱聲迫淋病佢老味宮

我諗緊, 如果我係老共, 我會趁呢鑊一鑊剷起鄉黑, 四叔同新地都會好撚大鑊. 因為殺左丁權, 仲可以用農地價收撚返哂佢地手上既地, 重新規劃. 然後再大起公屋居屋, 判哂俾中資做起樓, 物管. 一次過殺哂所有人, 再攞埋民望.

小學學歷既人識條鐵咩

我都覺係土共剷起牛屎佬既機會

不過有咁醒先算

係
其實牛屎先最需要維護反對派
you are next on the list

原來讀書真係好重要

話有朋友去外國旅遊，你去送機囉

陳浩南講得啱，元朗D牛屎佬真係唔讀書，港九果D 高汁好多

新技安幾時出山

七警案, 星期五, 又有藥引
天滅林奠

上水個次個班睇得出. 何妖呢啲蠢人剩係諗住爬上中聯辦大髀

Chinese military can be deployed at Hong Kong’s request to contain protests, Beijing says

SCMP出呢篇咁既野

鼠目寸光之輩多

班圍頭佬好心揾pr執執個相頭啦

唔排除林鄭呢啲雜卒瀨死唔走, 支聯辦先玩到個party咁串

佢可以試下架, 解放軍一行出添馬艦, 香港即玩完

夾鳩佢老公同仔，到佢唔走咩，公司炒一個人都冇得唔走喇，體面啲叫佢自己講健康問題，無法再處理時務，張建宗頂上嚟先，到夠鐘籌備選下屆咁

佢似啲AO咁，橫掂唔炒我，我玩攬炒就真
柒婆焦土派confirmed

何妖

算鳩數啦，scmp 吹左幾耐會出解放軍得個講字

係出就快，咪靠嚇，同攻台一樣，講撚咗幾十次都冇郁過

擺明放開一切攬炒㗎喇，一係支共讓步，一就攬炒，講咁多把撚

靠嚇已經對香港人無用，口交部

aa屌死佢

狼來了

仲有六月落咁多雨，但遊行果刻一定冇雨
反而撐警大會，次次都落到隻狗咁

7.21佔馬路都係冇用，又幾個中彈，而家都懶得提，仲有班on9仔無端端代表香港人，開臨時立法會，柒到冇眼睇，唔怕神一樣對手，最怕豬一樣隊友冇講錯，但香港暫時仲係言論自由，咪由鳩佢講同搞，唔好代表香港全部人，要代表唔該清楚表明香港人-2，我同我老婆冇授權佢代表我哋

學撚埋共匪啲衰嘢，郁啲代表14億人

準備出去買電筒

電筒好, 傳承師父既燈力

有燈就有人

沈門兄弟, 電筒為記, 開燈為盟!

其實三點聽落去都幾on9...
全部都係用字含糊...

師傅o係關鍵時刻會著燈

跪求字體名

證明支共就係恐怖份子金主，所以香港唔使講，元朗單嘢就係西環order, Marco Rubio都講咗

攪祠堂係爛棋
即係迫牛屎王劉業強撐君妖

6.12我明喎，我都有去捐錢𠻹,7.21掟完墨袋，大把時間走，夠竟喺喥做乜? 開臨時立法會，選臨時大總統? 有幾個唔走，其他人講雷氣唔走，如果我一定走，冇理由陪葬，留番有用之軀可以做好多事

Exactly我嘅諗法

[突發］不如727 講明係反恐遊行 勇武保家衛國

唉俾埋cdrom睇啦
帶電筒安全啲

自己去問有無得訂，有現貨最好，不過應該唔多，係咁。

推背圖, 30年

屌俾錯拎添
呢個先真

牛屎佬真係傻過屎架
點會明白they are the next

班狗一樣弱智, 講真真係出老解
第一時間係佢地身後掃殺班狗
消滅本土武裝力量 最穩陣咁收港準備對全球聯軍

btw, 天滅中共 會唔會下星期中美傾前條壩出事
今次係上海唔係北京傾...條壩出事上海都GG

唔係一次 係幾次都係咁

咪理佢哋咁多，保護好自己同身邊嘅人先，用最壞打算去準備，起碼應變起上嚟都快啲，我對沈門嘅兄弟有信心，共勉之

我諗過洗唔洗探勘定後山d舊防空洞

佢哋傻閪唔識睇氣象定日子姐
不過唔關事，上個禮拜日原來係有舊大雲不過飄撚咗上黃江落

乜都好，準備定先，最好轉定啲錢，一入街坊軍港紙就會變廢紙

兌定外幣，做最壞既打算

我有offshore acc. set好咗一有事就㩒個制就跳撚曬過去，你哋就自己諗吓用咩方法啦，唔詳細啦

海外戶口已開
現金除左日常夠用既港幣之外全部轉左外幣放海外戶口
反而有d驚d金幣要走佬既話運唔運得走

買鑽石，輕啲，走都走得快啲

兩登咁多路人馬，其他個個都可以唔信邪
唯獨是沈門唔可以唔信邪#adore車車公保佑

Btc/eth

勞力士都得

成屋都係，好彩俾人屌都無買曬，淨係賣走咗隻綠圈

金條/美金，最老土

我全名叫做出賣勞力既碩士，簡稱勞力士

無錢唔洗煩

其實勞力士係以前㗎佬炒起以至宜家港燦瘋狂炒咖咋，鬼佬有錢係好少帶撈，帶刁佗同伯德菲獵就多

支共租左柬埔寨一個港口做軍港，一租就99年。赤裸裸嘅軍國主義擴張
Pence Rubio你地唔係唔做野下話

後者帶落街比女問係咪淘寶

走佬三寶，金撈，金筆，金火機。

鬼佬帶錶求實用同耐用嘅姐，佢哋帶貴錶多數都係出啲勁場合先會，平時出街求撚奇applewatch算啦咪玩

呀爺留底哂比我 火機叮一聲好撚型

諗起山雞

刁彭?

成街都蘋果錶

係咪p字頭 老豆話好貴 我唔識 佢收埋左係夾萬

唔撚怪得支聯辦會放任班牛屎佬衝入西鐵打人, 原來係想拉埋示威人士同埋連登, 老作示威者同班牛屎佬係同一水平

冇賣啦，另外槍街都冇，包括基地，100mm電筒有

p字頭係咪柏德菲獵嚟，dupont d字頭

我打去葵涌mg問吓有有無maglight買先，你等等

st dupont吖嘛 擺係到裝飾用多

入咗茶記食嘢先

日本對國民發出香港旅遊警示！

香港真係玩撚完
即刻換英鎊先

重有低估左香港網上發佈的能力。
以為冇人拍片，冇人踢爆，網絡係冇封鎖。

警示姐，應該未到香港黑色旅遊警示咁嚴重

Amazon US都有

水能載舟，亦能覆舟，中共用高科技全方位監控人民，香港人用網絡踢爆中共陰謀鬼計！

啱啱喺茶記食嘢，連登仔又柒一鑊，阻人開工，CCTVB大事宣傳「文明暴力」,強迫人哋唔返工嚟達到政治主張云云，訪問乘客，乘客話反對暴力，亦主張和平遊行表達訴求，但阻住市民返工為乜?

茶記啲人梗係屌

我話好多人唔明咩嘢係Free Will, 屬於有黨性冇個性

而家班後生, 佢地好著重要Do something, 成日覺得要做好多行動去表示自己立場
因為佢地成日屌泛民三十年來乜都冇做, 所以佢地成日想Do something different
但有D位, 其實do nothing係重要, 無為, 不爭之爭
而家就係應該無為, 啲火都撥到慶合合, 對家已經分裂緊, 瘋狂割席, 你而家就係要坐o係度食花生, 等佢估你下一步想點
而唔係不停咁樣去做, 有時做得多, 就柒得多, 唔一定係好事黎

由鳩佢柒，最終輸晒都係命嚟，大家笑吓咪算

因為會覺得其他人一停左手就係唔想繼續

落埋深水埗望吓，冇就amazon買算，3 cell D適合啲，約12'', 可以擺入袋，6 cell D成18'' 唔知得唔得

呢個都係冇大台既問題黎, 冇大台, 每一個群體都要不停咁運動去保持存在感
亦都因為個個都企得太前, 冇人去處理一D大方向既問題, 即使有, 都唔會有人聽佢支笛
成個模式就變成大家求其搵D野做, 邊個做岩左就大家一齊跟, 錯就俾人屌

香港人奴性呀，點都要做啲野，為做而做，又唔諗下孔明點樣草船借箭

中國國防部：港府若有需要 解放軍隨時出動

2019-07-24

〔即時新聞／綜合報導〕香港「反送中」抗議活動自6月9日持續延燒至今，還發生圍堵中聯辦、元朗地鐵站濺血事件。對此，中國國防部發言人吳謙在今日（24）記者會上表示，若港政府有需求，解放軍隨時可以幫忙解決抗議活動。

《香港自由新聞》報導，吳謙在今日中國國家安全白皮書記者會上表示，國防部正密切關注香港的發展，特別是21日示威者圍堵中聯辦、並汙損國徽，「這些行動挑戰北京政府權威和一國兩制底線，不能容忍」。

對於北京政府將如何解決香港抗議事件，吳謙表示在「駐軍法」第14條有明確規定，但他並未詳細說明。
根據該法，香港政府可以在必要時，向北京中央請求駐紮在當地的解放軍「維護公共秩序以及救災」，若港政府提出此項請求並且被中央批准，則解放軍部隊將要聽從在港駐軍指揮官的「任何命令」。
<自由時報>

有無人想佢黎
英/美軍來了有無人帶路？

琴日掘墳嗰兩個古惑仔即刻快啲快啲入嚟！

內部分裂哂，狗咬狗，鬼打鬼

<熱烈歡迎> 中國國防部：港府若有需要 解放軍隨時出動

快。唔好諗

香港人典型獅子山下精神：
多勞多得

日日把閪口講咗就唔做
最驚佢唔撚出
口講唔做死全家

又打飛機？轉個頭，駐港老解又主動聯絡美國話唔會出兵

恆指成交得5百幾億，無人理

完全冇心情睇市

冇心情睇
加上有師父range係到
唔睇都得

好似del左po

3嚿水唔使，認真唔錯，檔嘢size仲多過amazon, 價錢差無幾，好過等

呢枝紀律部隊老一輩最愛

#813 睇睇

cctvb真係值得燒十張

希望袁花再次訪問李鵬

四十歲肥C9, 想硬都難

唔記得買鋼介指𠻹

用黎照鳩D狗都好，如果企最前線有人拍野，不過我應該唔會

爸打你仲認真過前線嗰班𡃁仔

最近大西北有恐怖襲擊，只用作防身及停電之用，有時我都會行山

年資淺，想問各位師兄，哩幾張野如果貼喺office會有咩後果

我嗰區有恐怖襲擊，點同呢?

正常人應該係咁啦, 唔係旨意將條命交俾塊浮板同膠樽下嘛

而家要揾套棍法學吓

搵定新工

可能佢做CCTVB

我print出嚟燒完都即刻係部電腦電話delete
雖然係沈門弟子
但都有機會比師父沈判架

無錯 無大台 就無得叫停一啲明知一行動只會有反效果既野 就算你想係連登叫佢地唔好搞啦 都係無用 元朗個單野引起對政府警察既不滿 又比今日搞地鐵阻人返工影響左啲 有時都會有啲無力感 不過我都一定唔會重復14 年既錯誤 一定唔會割蓆 唯有勸得就勸啦 盡左力就算

樓王買唔想到電筒?
我問過曬連永高行都無，睇嚟要嘅可能要外國訂或者淘佬頂住先

#813 搞掂

ok辛苦你周圍行

仲多過Amazon,而且唔貴，好過搞其他，欠師父教八斬刀法，就天下無敵

而家D有錢人包租公好撚暴力，要強烈譴責

係公司貼
間公司實愈做愈大

個個都觀望，無人落注

出左支針

旅遊警示：

1愛爾蘭
2日本
3加拿大

學住棍法先

針但低成交
無乜啟示

事實係屬於恐怖襲擊，我呢啲大西北居民都驚，驚犬消失兼用車接載恐怖份子，唔旅遊警示就怪喇

但係好多藍絲智障一定話外國勢力都撤走，只有國家照顧你們。

香港好危險

叫佢哋返大灣區

4.澳洲

一陣放工過去，買番支旁生。
星期六都打算企前啲。唔打算沖，如果班後生畀人打都有個照應。好彩早兩年讀左first aid, 今天帶埋急救包出去。

有冇人知first aid 反光背心邊度有？

唔好衝，冇必要，和平遊行，根本唔好係又衝唔係又衝，遊行完走，小心有襲擊，由其港鐵站，冇事就走

事頭婆冇呃人，慎用，威力好大，我意思光射得好遠

●（くさかんむりに全）灣（Tsuen Wan）

我終於識同架仔講隻”荃”字點寫

攬炒巴擺左英國上台

後續如何

約翰遜要同侵侵玩遊戲

民陣

唔打算沖，只想班後生嘅後邊有support, 適當時候叫佢冷靜同退。
元朗西鐵果單野真係好震撼，真係怕班後生仔俾人斬撚死。

如果正式遊行時估計唔會，有警犬，但散會上狗鐵小心，通常實有人唔肯走，唔好理佢，走

反光衣五金舖有售，自己黐紅十字，帶頂白安全帽要有帽繩，頭尾黐紅十字

到時先決定夜晚留唔留。但會萬事小心。多謝你

元朗十八鄉出咗聲明

元朗4點真係好遲
點搞

唔係兩張咩

十八鄉好驚

無留意
今朝新聞仲講緊4點

自己去Youtube search "maglite defensive techniques"

師父說著紅衣用大愛
但紅衣未著貼已刪

沈門弟子唯有拎住紅衫, 以師父之名除惡

岩岩聽到東網有財演話今日600幾億成交，成交有上升係好消息，指數會步向29000

傳新創建將巴士等公共交通業務賣盤
07月24日(三) 16:55

《彭博》引述消息人士稱，新創建(00659)正計劃出售其公共交通業務，當中包括城巴和新巴業務，作價3億美元(23.4億港元)。正在商談的潛在買家包括中國招商局集團。

消息人士稱，近期香港示威者的反中氣氛，將為本次交易添上不確定性，因修例風波而引起的一連串示威，以及警察與示威者衝突等事件，或令旅客減少，最終令相關業務收入下降。

新創建回覆《東網》查詢時指，集團不時收到不同的商業計劃，目前沒有協議出售城巴及新巴資產。對於市場猜測，集團不作評論。彭博報道亦引述招商局集團發言人稱，不作回應。

資料顯示，新巴和城巴目前營運1,600輛巴士、約200條巴士路線。去年盈利減少63%至1.27億港元。
－－－－－－

紐約時報: 中共暗示或將派遣解放軍進擊香港

Hints 暗示
我爛命一條，攬炒無緊要

你唔喺度我都會睇住，放心

啱呀
無女無樓無錢
攬炒有咩所謂

勁呢，照人對眼眼都盲埋，軍用嘢係好撚勁嘅

愛爾蘭打響左第一炮之後
好快會接二連三
之後商會肯定會再出聲

鄭家純(男)都走資?

中共唔係暗示比我地聽，係比班上左或就嚟上岸嘅人聽

倫兄，你命夠唔夠硬

白巴小心

港鐵真係食屎 信都唔收

已備人仔煙仔
老解來了我慰勞

佢知唔個你連登account,會唔會就係佢負皮

燒山又燈

周日(21日)元朗襲擊發生後，全港人心惶惶，連帶樓市亦冰封，睇樓客即時「消失」，當中尤以涉事地區元朗及屯門受最大影響。元朗區內代理透露，區內交投幾近停頓，由昨日(22日)至今，元朗市中心區僅錄1宗成交，為一個實用面積443平方呎的尚悅12座低層G室，市傳造價約620萬元；而租賃方面更陷入零成交。近兩日元朗睇樓客急跌九成，大部份買家表示起碼等7月份過後，才再作打算。地區之中，又以雞地近形點一帶睇樓量最少；以該代理的分行所接觸買家而言，已經無人再願意到該區睇樓，睇樓量瞬間變零。

緊係唔係走資 上星期佢先係大陸買左條公路
佢巴士呢個業務其實係蝕緊錢 應該係想賣走佢 拎番d 現金係手做收購姐
上幾個月佢都賣左啲北京首都機場既股份套現
而家659最賺錢係大陸啲公路項目 另外富通保險既業務都值得期待
利申:有貨

原來係咁

22蚊，5金舖有售，本嚟地盤用嘅

已開定新post

沈陣營第二百四十一期 - 大師一語成籤，神州從此風雲起

所以當日我見到師父真係唔敢打招呼

唔係啦，我知邊班人，佢哋負皮咗我好耐

沈門各位師兄，請務必小心使用邪物，用完好用柚葉洗洗個身，以為招來黑氣，穩陣去求多度平安符呀！

我已經三四年未試過被反鎖

應該去有化寶爐既廟到作法

cctvb : 元朗樓市回升

肥佬黑氣真係好重
前世應該帶過一百個和尚去叫雞

之後日本加拿大澳洲已經出左香港旅遊警示
而家共4個國家

假新聞。cctvb dllm

燒生死符，即時陰風閂門反鎖自己咁大鑊

燒山又嚟燈。真係今次仆街鳥

人民日報評 : 解放軍不應該干預香港

一時話出，一時話唔出，點呀

原來星期一師父話走勢似係假突破

樓市呢o的野冇得話靠新聞就呃到人
數字係一樣好事實o既野擺左o係眼前
只有你接唔接受

郭文貴玩撚完了，呢條友喺twitter呃神騙鬼，仍然有人吹奏，確實神奇

好恐怖

今日燒兩張兩張都反鎖，信不信由你

G巴，整張柒婆同習糭嘅，我燒!
睇吓我條命夠唔夠撚硬頂撚住

巴打唔好呀
777 同雜種好硬嫁

師父啲符好似真係好有料 而家成個人神不守舍
泊車望撚住條柱撞咗埋去 明明成個場空到飄移都得

勇武樓王

ceo: 老公，仲乜你咁夜唔瞓喺度玩電筒呀？

「啱啱睇咗套搜查官，而家興恰恰拎舊道具玩吓姐」

佢同外父外母上咗深圳，我回鄉證過期未續，冇得上

繼續研究吓先。似乎玩得好，腰力腕力臂力夠嘅話，唔可以睇小，自己唔怯老牛都唔怕

我終於明白老闆娘答得咁有信心，可能高手嚟

遇到有個人都幾癲
o係tg谷我講你地班友塞車即係迫其他一眾一齊參與不合作
即刻俾人問候
又係用呢個時候仲理民意，政治個個都會被涉及在內屌鳩我
心諗你平時做人係咪都係咁
政府正正因為唔理民意先俾人反，自己出黎反政府既竟然同政府同路

所以點解我話電筒好用呢，軍佬都係用佢嚟反恐咖

唔好理佢哋喇，最簡單做人嘅道理，係咪逆地而處可以接受到，咁做完全唔使睇人哋意願，同共匪有乜分別？

如果佢阻到我或者推撞嘅話，我會警告佢停手，再嚟就開佢拖

雖然話不割席，唔排除係鬼，而家就係睇邊個做得多錯事

樓王效研究自衛術好樂此不疲

生命受到威脅呀，你估我想咩 又唔可以即時搬出大西北，呢區冇警犬嘅，唔靠自己靠邊個，等間兩公婆坐坐吓車有人嚟攻擊，起碼可以保護老婆，打巢佢一兩件等佢怯，我話過遇上呢啲情況，必打到佢完全失去活動能力為止

meglite同surefire, 佢果啲led係特制火數特光嘅，個作用除咗照明就係咁用，如果唔係日光日白洗撚用支咁光嘅電筒呀

小小問題都問唔起，學人做大事

樓王萬事小心

尾指撳閃燈比無名指靈活，只係差一隻手指位長度，冇影響

聽日研究下，睇下順唔順手，可能兩支一齊帶

一手擋一手打

now 單野 又話殺人又剩

仲有記著去行背囊最好揹單邊，一嚟易甩身二嚟易攞嘢，單邊揹拉鍊開口果邊，啲仆街一拉背囊就隨手開拉鍊攞嘢

呢啲指定動作啦下話

練習吓點揸點用，熟手先夠快應變

兩支嘅話，加條繩就係雙截棍，不過最好唔好，打穿自己頭居多

抗爭者會升LV，對家都會，鬼一定有真係要睇下時運高唔高，六月以來，我地就撞左好多次鬼，但每次都上唔到身，但唔係次次咁好彩

警犬唔做嘢唔拉人有乜辦法？會小心，家吓行街都左望右望，我冇仇家，係怕恐怖份子無差別攻擊

咪理會佢哋，自己做自己啱嘅嘢，無人跟佢哋做自自然就會收皮，無問題嘅。

唉屌非法政權真係令到人心惶惶

元朗未出不反對通知書噃

起地鐵post講到口水乾

希望唔好再做

多謝白巴，好好地香港搞成咁班問責膠官齊齊秦城見啦

冇咁早，機場和理非集會都未有

大家諗下個時序，如果冇記錯，每次攪地鐵都係民意倒向抗爭者依邊之後果幾日就發生！

唔好理佢，唔參與，唔討論，無視，玩兩玩會冇人理佢

機管局管理嘅地方會唔會程序上唔同？

咁就唔知，我記得民陣次次都只係早一日咁大把

我都係post入面 已經盡哂力 好在暫時都係支持唔好再搞既多
希望聽日唔好再出現今日既場面 我今日返工係現場 等左16,17分鐘先離開到金鍾
連登仔成日講既無乜人罵佢地 但佢地又見唔到其實好多人個樣係好嬲 只係唔出聲屌

個post係有班3毛玩野既

再夜少少就會有3毛係咁推偏激post推上熱門

oil inventories 庫存量減少得遠超預期，油價都可以跌，金價又洗返落嚟三點時嘅位

係咪有啲系統性嘅嘢發生咗？

咁應該股市升喎

就係幾樣嘢一齊跌，好似乜都想變紅咁，有啲怪

聽日又阻日返工

而家有個p牌仔係咁推今朝撐不合作運動個post係咁自推

成班on9
政府唔聽民意先會俾人反
宜家班on9就係唔理民意
揸住五大訴求殺人放火得唔得

聽朝見到班人一定指住黎屌

做得啱，大撚屌佢，唔使客氣，自然會幾百人屌佢哋，做呢啲睇唔到有乜用，只會搞到乞人憎

無民意支持, 之前衝擊d 人比人拉哂啦

999

沈陣營第二百四十一期 - 大師一語成籤，神州從此風雲起